***Note*** Время дедлайна всегда 23:59

   TaskName    | Deadline | Points | WithReview 
---------------|----------|--------|------------
  deque_pt1    |26.03.2023|    1   |     Yes    
  list         |17.04.2023|    1   |     Yes     
  deque_pt2    |07.05.2023|    1   |     Yes     
smart_pointers |28.05.2023|    1   |     Yes     

Всего 4 балла.

"Бонус" за задачи рассчитывается по формуле x-3 (где x это количество баллов за задачи)

(то есть 4 задачи = +1, 3 задачи = +0, 2 задачи = -1, 1 задача = -2)


При этом задачи блокирующие

1. Для оценки за курс > 2 необходимо решить 1 задачу
2. Для оценки за курс > 4 необходимо решить 2 задачи
3. Для оценки за курс > 7 необходимо решить 3 задачи

***Note*** Оценка за курс = оценка за экзамен + "бонус" за задачи
